PowerBeats Pro(全新) 想放

公司抽獎 自己已經有其他用
1000 港島線交收

有興趣巴絲 tg 我

推

800都要考慮下

賣左未？

Not yet, tg plz

綠色？ 900 ok?

你有冇 telegram ar? 黑色btw

搭單問有無人放airpods 2?

PowerBeats Pro 已放